Nikon D810定 Canon 5d mark III

準備入返部full frame，咁我就成日去旅行，相機影風景、美食為主。睇過兩者規格，但實際應用差距如何就唔多清楚，仲未落到決定，還望各位巴打們比d意見。價錢規格、外形大小，咩方面都可以比下comment。

D810 唔使諗

D810 sure win

風景、美食為主

D810 唔洗諗

去旅行兩部都唔會考慮，一定係揀冇反FF

絕對810

a7RII, or D810，canon唔使諗。

自己上dxo睇分數啦，而且a7真係輕好多

好奇想問下點解大家都一致投D810 ？

咪叫你上dxo睇分數囉，image quality 爭幾皮，不過同樣budget你旅行用真係唔健議入單反，無反算啦

等我上去睇睇先
Btw推薦無反因爲旅行既時候會輕便d?？

D810有原生iso64，畫質，DR，同高像素呢幾點對影風景絕對有利，影風景絕對打低5d3，夠未？

無反機身絕對輕便D，但輕唔輕便要視乎搭咩鏡，全片幅無反優勢係配搭選擇可大可細！SONY A7R2都係其中一個幾好嘅選擇！

機身嘅話，輕同細好夠，去旅行方便好多。

再加支1635應該夠你旅行用，1635唔算大支嘅。

影人canon
影景nikon

去完旅行，部 D810 影運動、event 都比無反好。粒電影成千張，無反帶多3舊啦。

利申：曾賣A7ii轉D810

我一直都想聽巴打咁講，入部810,750，無耐budget所限同先有gear，用住80d先

兩個system 各有各好，上到呢個grade, 機體性能爭得幾遠，除左象素呢啲咁實在既野。

個人覺得5d4 比5d3 進步好多，好多功能用落先知有係好好多，夠bugdet 既絕對應該上5d4

呢條友用左10年Canon
將D810同5D III 拍埋試左3個月

咁睇Nikon 又真係有較大優勢
但我對Nikon 既鏡比較陌生，有冇巴打可以介紹下

d810

1635

5d4淨係可以同5d3比較

人地話5d4某方面仲比5d3差

Nikon 好野黎
係個Marketing 衰...

Canon 有咩好，用緊80D，諗緊轉會